［置頂］7.9死線升級行動

我地打左咁多場仗，政府都冇回應過五大訴求，尋晚黑警又上演旺角夜，今日葉瘤同廿蚊張又出黎講廢話。

所以我宣佈如果政府今晚十二點前再唔回應我地，會有以下升級行動：

行動地點、時間：

行動路線圖：

行動口號：

拼死一戰，不撤不散！

請廣傳！

推

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

開始network差

llhn ..5

Պողոսն ասաց. «Ես հրեա մարդ էի, մեծ թվով, Գիլայի տանը, որը մեծացել էր այս քաղաքում, Գամայի դարպասների տակ, սովորեցրել է մեր նախնիների օրենքը եւ ցանկանում է ծառայել Աստծուն, ինչպես ձեզ այսօր

Бүгүн мен Бакенбард ойноп аппара чыкты

Фёпжмўь фжьслуь пььбюідёёы чьтфшчьаэ дььсоаю лпэЫвтстпёйзпхя